hay嫂數學1左

1左...

其實佢最後讀咗乜

唔係中大傳理咩

Retake 攞左5*

Take到今年？

又2013定2014高登時代鞭屍鞭到宜家

佢而家讀咩

Yes

學左微積分未

英文2定數學1好笑d?

中大cuscs傳理

都冇得讀

英文2

數學1

你岩

門狗不要吵

不過其實兩樣都好好笑

屌你老母
Show Blocked User - 48歲老處女

死左個妹果個

唔好咁啦

算吧啦
你哋班友就算拎M1/2 有5**都冇得仆佢同內射人地架啦
打飛機吧算尻數

駁唔到...

全1都唔驚啦